\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage{lmodern} %police standard latin moderne
\usepackage[french]{babel} %langue française
\usepackage[utf8]{inputenc} %pour l'utf-8
\usepackage[T1]{fontenc} %pour les césures et accentuations
\usepackage{geometry} %pour changer les marges d'un document
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{graphicx, float}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{xlop}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{luacode}
\usepackage{comment}
\usepackage{ntheorem}
\theoremstyle{plain}
\theorembodyfont{\normalfont}
\theoremseparator{~--}
\newtheorem{sujet}{Sujet}

\usepackage{multicol} %Pour mettre un texte sur plusieurs colonnes

\usepackage[explicit]{titlesec} %Permet de modifier les différentes parties, chapitres, sous-parties,...

\usepackage{colortbl} %permet de mettre des cellules de tableau en couleur

\usepackage{cellspace} %pour définir les espaces en haut et en bas des cellules d'un tableau
\setlength{\cellspacebottomlimit}{5pt}
\setlength{\cellspacetoplimit}{5pt}
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{xcolor} %permet de mettre du texte en couleur

\usepackage{array} %gestion des tableaux
\usepackage{tcolorbox} %créer des boîtes de couleurs

\usepackage{hyperref} %permet de gérer le sommaire et la page de garde et les options du PDF

\geometry{top=2cm, bottom=2cm, right=2cm, left=2cm}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr} %définition des en-têtes et des bas de page
\fancypagestyle{page1}{
	\renewcommand\headrulewidth{5pt}
	\fancyhead[L]{6\ieme\ldots\, - Nom : \ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\, - Prénom : \ldots\ldots\ldots\ldots\ldots}
	\fancyhead[R]{IE 01}
	\fancyfoot[C]{}
	\fancyfoot[R]{\faExclamationTriangle\, Tournez la page, S.V.P. $\Longrightarrow$}
	}


%gestion des entêtes
\makeatletter\@addtoreset{section}{chapter}\makeatother % RAZ des numéros de section après un chapitre

\renewcommand\thesection{Exercice \arabic{section}}

\begin{document}
\begin{luacode}
	n =0
\end{luacode}

\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}

\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}

\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}

\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}

\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}
\input{6_IE_Nombres_entiers}

\end{document}
